急！趕唔切申請入台證

小妹本身星期五機去台北grad trip
咁我之前就聽日講話網申請入台證一分鐘就搞掂
我就尋日先申請
點知原來非港澳出生係唔得既!|

如果真係唔得
我所有機票酒店都係經EXPEDIA訂
咁係搵佢地客服更改都仲OK?
求下大家教下小妹
真係喊出黎

月經

下次再去

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

非港澳咁即係邊度出世

大陸出世？

仲有時間 3日可能趕到

唔洗諗，一定攪唔到，打去取消，但唔一定退足錢

我本土派

ching咁快手

問返 Expedia 啦
如果package嘅話兩條友都唔洗去

又一件

梁天奇邊撚到出世呀

今鋪hihi喇

7.7

假膠

hi 考警察考成點

我唔係香港島澳門出世都得wo

可落地簽證，不過要上網check 下有冇特別條件。

大陸出世改左網上整啦
你今日整好星期四都有機會有
大前題係齊野加岩佢地要求

3q巴打

到底呢啲問題幾時先唔會再出現
去旅行前唔做功課怪邊個

我問緊問題算唔算有問題？

字都打撚錯，屌

只會更多。因為呢度好撚多大陸仔大陸妹。

第一次去就1星期一定拎到，第二次就1mins

喂大佬，你喺共產中國出生，民主台灣政府點知你係唔係中國間諜呀

非法潛入

證入台證只要2日就得 前提你要交齊野 祝你好運

唔記得左自己係台灣出世，俾我姊妹嚇死，多謝咁多位巴絲

樓主再吹大啲
自己揸住本中華民國護照會唔記得？

樓主快撚啲死

咩呀台灣係中國架嘛洗乜入台證
過去屌鳩個職員再唱國歌啦

仲有就算真係有護照
你喺台灣無戶籍都係要申請許可證先去到台灣

我爸爸話台灣係中國一部分
試下帶回鄉證行國民通道？

日經

落地簽 要比錢
應該得

唔係邊度出世既問題
乜柒都聽人講
然後就淡淡定定咁
人講你就信唔預先準備好
機票你就識預先買

簽鬼乜
機都唔會俾你上

樓主個名

唔係台灣出世
既話死全家

落地簽

有個term 嘅 叫做 陀北

落乜撚嘢地，你唔係港澳出世根本唔俾上機

唔一定大陸

你都係死全家啦on9仔
有得罪你咩 無啦啦話人

我係唔係台灣出世你呢隻賤種狗都要死全家😂👍🏻

哈哈 駁唔到就咁樣話人

點解呢句野你可以講到好似暗號咁，可似人地革命起義基地敲門個種

點解呢句野你可以講到好似暗號咁，好似人地革命起義基地敲門個種

你咪係佢個仔囉

比你參考下 上次幫父母整台證
第一日夜晚online交form
第二日中午收到email話要補文件 (張相影得唔靚)
第三日就收到email叫你比錢
比完錢就搞掂

所以樓主如果今晚搞 有機會星期五前出到台證 祝你好運

低質撚狗

厂厂

樓主係小穴娘娘

on9大陸仔惡過狗 blocked

個個星期都有人問

你應該同臺灣入境當局講：台灣係中国不可分割的一部分
咁樣咪可以直行直過囉港豬

回帶

樓主認係梁x英個女就ok

又block多個支那人

儲錢再去過

Block撚左個垃圾假膠樓主
祝你死全家

屌，我上次上網第一次，一日搞掂

咁睇嚟梁天椅都有可能係中國間諜

梁天琦大陸出世就得，你班支那狗大陸出世就唔得

大陸人

大陸閪 死返去玩微博啦

經典😂

下次再去啦

抵撚死 大陸閪就是罪

樓主隻兵

每月都有一單

非港澳即係邊到

唔使咁講嘢呀？
人哋狗嚟㗎

抵

比少少尊重 最多係大陸喱

可能係自己五毛膠分身

係咪死左老母冇人知上黎搏關注

我上次同朋友去，佢都係非港澳，一樣網上整完再印出黎，冇問題喎

弱智唔好學人去旅行

撐天琦

英雄不問出身

大陸出世一定唔得

內地身生都懷有 本土心

能不支持嗎

暑假永遠都有畢業生問

真心膠多到

大陸仔

又回帶

係連登地方夠膽公然開post話自己大陸出世
唔通你以爲自己係梁天琦咩

冇問題，我上次去台灣又係唔記得查
塞咗張一百蚊畀佢就入到

引blocked

落地排隊簽啦

我上個星期都問過 落地簽係唔得既
除非你去過 或者 香港出世

利申：冇追po

樓主唔洗問喇
問問下 又一大堆child登仔 走出黎屌你係蝗
然後幾難聽既野都有得你受啊

原來你就係樓主條仔呀？
趕住一齊去台灣扑野生仔?

抵撚死 死大陸妹

呢到個個原居民？

善用起底功能

樓豬唔好再問喇
連登仔個個原住民黎
祖先全部香港出世

樓豬好波 撚狗咁撚班連登狗

唔洗回帶啦
一早改左啦

小乜撚野妹 抵撚死啦 唔一早睇下 唔好去囉咪

假膠
仲唔係欺師滅祖？

係支那呀屌你老母

小穴?